\chapter{Zaključak i budući rad}
		 Naš zadatak je bio razvoj web aplikacije za razmjenu i iznajmljivanje društvenih igara. Zainteresirani korisnici se mogu registrirati kao igrači ili iznajmljivači, a kasnije mogu postati i moderatori ili administratori. Svi ulogirani korisnici imaju mogućnost pregleda igara, drugih korisnika i grupa.
		 
		 Rad na projektu trajao je 15 tjedana. Nakon inicijalnog upoznavanja, tim je prvih 7 tjedana intenzivno radio na sastavljanju dokumentacije i modeliranju baze podataka. Dokumentacija nam je uvelike olakšala snalaženje u projektu i samu implementaciju. Najvažniji dio dokumentacije su obrasci uporabe na kojima smo proveli najviše vremena kako bi što točnije opisivali našu aplikaciju. Također, izrazito važan dio dokumentacije je bio i model baze podataka koji je u potpunosti otklonio sve nejasnoće oko značenja pojedinih podataka. 
		 
		 Ostalih 8 tjedana, tim je radio na implementaciji projekta. Voditelj tima je odredio zadatke na temelju obrazaca uporabe te su svi članovi tima putem alata Jira odabrali zadatke koje su na kraju i implementirali. Zbog nedovoljno iskustva i nedostatka znanja o određenim alatima i radnim okvirima (osobito ASP .NET Core-om koji nam je bio glavni radni okvir za razvoj aplikacije) implementacija je u početku bila spora i mukotrpna te se do kraja projekta ubrzala, a članovi tima sada uspješnije barataju korištenim alatima. Na samom kraju projekta bilo je potrebno nadopuniti dokumentaciju odgovarajućim dijagramima, opisima ispitivanja programskog rješenja i uputama za korisnike.
		 
		 Korištenje alata Jira te česta komunikacija putem WhatsApp-a i Microsoft Teams-a nam je omogućila da brzo uočimo probleme te ih efikasno riješimo. Također, navedeni alati su nam pomogli da lakše razmjenjujemo pitanja, ideje i moguća rješenja. Redoviti sastanci su osigurali informiranost svih članova tima o napretku cjelokupnog projekta.
		 
		 Ovaj projekt nam je ukazao na izazove rada u timu te nužnost komunikacije unutar tima i važnost dobrog voditelja. Uz to važnu ulogu imaju organizacija te dijeljenje iskustva i materijala među članovima tima. Shvatili smo ulogu dokumentacije i neophodnost dobrog definiranja funkcionalnih i nefunkcionalnih zahtjeva prije početka implementacije. Sljedeći korak u proširenju GameEx platforme mogao bi biti razvoj aplikacije za mobilne uređaje.
		 
		 U ostvarenoj aplikaciji nije implementirano otvaranje oglasa od strane igrača za igranje neke igre. Slična funkcionalnost navedenoj se može postići na način da igrač otvori grupu s igrom koji želi igrati i u grupi postavi oglas kojim traži članove. Također zbog sigurnosti nije implementiran PayPal koji vrši stvarne transakcije već je implementiran PayPal Sandbox koji oponaša funkcionalnost PayPal-a.
		\eject 